[TVB] 陀槍師姐2021 3

又唔知塞左係邊隔20年又出番黎

陀你老母

屌你老母CCTVB

屌你老母臭閪

樓主tvb打手

勁歌金曲3

#744 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

美手

2個on狗仔

初llm

icy

咩事 壞機？

如果唔識中文
唔識忘記2個字意思咁點

呢套好好睇

你就係死剩種個小朋友
係咪有語病

咪金爺囉

唔通鍾景輝咩

賤到叫呀fred搞掂個女條仔

fred

廢爺

仆你個...池美麗

2都未完就開3

美斯急到瀨屎

打

洪狗咁奸既

洪狗啲戲好似有少少進步

RIP佛爺
捅咗三刀

gd

佢講咁多野現場都有佢口水/毛髮啦

打火機唔執？

super

無啦

洪狗呢套做得唔錯

洪永城好似冇以前咁屎戲

套戲勁拿西

洪永城爆seed

好彩洪狗夠堅定 真係冇聽佢9UP照殺

佢黑化得幾型

本身金爺可以絕地反殺
點知有個豬隊友fred打黎人地都未應佢機就講哂成件事出黎

仲要拎左佢把刀

佛爺

洪永城完全扮冇野
幾好

Gloria呢幾年的演技真係突飛猛進

其實三元會唔會再出嚟

無線唔捧佢,之前捧蔡思貝依家又捧mk eating

講真 佢出唔出都唔重要

想睇佢多過宣萱

明顯聽左唔係fred條on9仔可能放左人

果個細路係咪之前唔知邊套劇個男仔

我大姨媽到

比d錯哂既佢

co d fa

pk特登搵人拖住佢

大pk又去撞埋龍婆

咁都唔抆槍啡佢

Sade超賤

拉9條白撞男人返去先啦

又多個金爺

豬兜jumbo

好想幫regina拉

Jumbo同eating點揀

jumbo正

剪左頭

咁似鍾少同琳作

陳庭欣正到……

頭先買朱古力就己經知啦

錄音x2啦圈圈

咁蠢既女人仲做警察
一早應該反錄佢音啦

陳庭欣好賤
不過正過圈圈

黑驚vs律師...好似剋住左

咩年代啊 仲父母之命

變左後宮戲

正常人都唔會選成五張野既姐姐架啦

陳豪有咩好爭

好心陳豪就醒少少

Diana要同Hanson分手了

咩料呀變咗一齊住

前妻同陳豪都係好勝

eating

qn1

見人跪都唔拍片

邊q到有傷人呀

等陳豪24小時保護佢

大仆街呢個look真係好正

沙嗲

宣萱定陳庭欣
好難揀

陳豪呢d人真係

男人真係唔會feel到女人呢d機心

聞到浸除都覺得淫亂

林穎彤扮雞混入去好過啦

鄧佩儀釘咗未？

告上訴告上訴...

牙凡都係唔唱K啲fd嚟

bella

肯定跟人

Bella呢個look

完全係唔唱K 2.0

搏完咪又係散仔一個

嘩 TOBY

Benz雄偷望沙嗲

問題係你ex太正

唔分即係婚

隔離係咪白痴 唔講都唔知有煤氣廣告
咁多年都未醒 唔知自己位置係邊
唔好沖涼 唔好拎消息卷呀

dllmch咁你死番去隔離講啦

jumbo

jumobo心左鎗

Jumbo

竟然係真愛

Regina好撚靚

屌 拎左初吻

又咀Regina

死淫蟲何進雲又抽水

陷家比左幾錢

好白痴，俾車撞死

無鎗中

死左仲熱

Regina死撚左

仲以為fred見到eting中槍會大爆發射低幾個

估佢唔到

屌你老母睇tvb 一定買乜輸乜

枝槍呢

肯定又錄音

劇情暴走了

Gloria都好正

Gg
Gloria點解喺酒吧到

Gloria演技大爆發

Gloria鬥regina邊個嬴

oh my god

Gloria值得一個女配

死埋？

冚家剷

連死兩條女

oh

RIP Regina Gloria

唔打

咁撚快死？仲有咁多集

gloria條屍仲暖

Regina

Gloria做祝君好仲似

洪狗

啲靚女死哂

撞一撞個頭就死
咁化學？

唔call 999
睇住佢死

痴撚線呢套劇要死幾多件

Gloria良家婦女啲好屌啲

宣萱屌打2個

會嫁

大佬附近無保鏢榜住

Gloria華姐冠軍

真係難揀
Gloria口大d 應該好識含
Regina個vigana 應該窄d
插得舒服

大步走

宣萱（50歲）

使徒行者張景淳撞粒釘就死左

Gloria d牙好靚

仲有沙嗲

gloria死洪狗又屈danny

宣萱好命做到我老母

Danny點會係呢個時候走左去，見到洪永城停左就偷襲佢啦

成身重量加速度，再撞落一點到。
撞到即穿，留血1-2成就收得皮。

個頭唔係撞到個角咩？

Regina走佬都叫條仔走先唔好理
呢d女不得了係真愛

仲有陳庭欣
好撚7正呀

你老母都做得唔錯

做咩黎呢到回我

咁啱見到
我J緊阿盈

dllm, 仲cctvb

識食,Gloria 正到仆街

正過比車撞嗰個

依套野反應非常麻麻
差唔多結局，都係得3個PO

停屍間？

何依婷

趁暖攬下

起歌

歌詞冇字幕既...

終於播曬成隻

兩個都咁正
打和

鄧佩儀正撚到

降魔的

d說話比圈圈聽

無睇戲？停屍姦

今晚要J神返套神宮寺紀念

酒吧ccav呢

低能仔陳豪

邊q到大家都知呀

你咪第3個人囉

大pk都有少少肚腩仔

江欣燕 >>> 酸圈

咁枝usb應該火化左

有錢佬d近身助手知得太多唔見得光既野rip

咁食落去嘔返出黎個袋

隻衰貓抓人
有冇病

俾圖黎睇下
仲暖

陳庭欣勁撚正呀

叫圈圈同佢對打咪得

垃圾

Diana個角色諗起阿月比嘉美玩到氹氹轉

依加一隻apple watch都錄到音,佢咁撚蠢唔收口,你自己更加蠢唔錄音

沙嗲諗住離間人
點知陳豪走去求婚

陳豪：咩叫做愛

咁你自己同佢講啦

陳庭欣正撚到

破相都做

仲抱咪會二次傷害囉

對自己都幾狼死

啲劇情好老土
可唔可以講返元鷹個邊

嘩屌真係大仆街

唔信咁算啦
bye

沙嗲賤到出汁

你要娶既女人都唔信分手把啦

痴線
為咗個男人自願碌落去 仲要毀容

其實呢d用iphone錄音就得

咁耐都唔識錄音仲點當差

唔係降魔的個鬼佬了

2條女又玩餓底？

三元今集出黎

個西人

cctvb係咁上下啦
但係仲有人討論

全部都係廢柴

隻雞死咗

$3

三元!!!!!!!

燒雞梗係死咗啦

感動

屌西
得一個鏡頭

嚴格嚟講唔係為個男人
而係為咗虛榮感

終於有個似樣概女人

得一個鏡頭
恩賜

唉，劇情鬆散到

其他都如高力基講咁廢柴

叫陳豪企係個靶度咪得

所以放年頭
酸圈三元都無視后

美斯睇唔睇他來自江湖

？幾時

又唔知

之前節目又up錯
不如切腹啦你...

未出人工

唔知有幾奇
我問你mvp都唔知係咩啦

唔洗咩都知概 早知又點 好威？

你條友睇tvb就忠實d啦 單單打打

三元

bonnie 係功夫女？
好似好耐冇見

咪咪姐又出現了

有冇人覺得三元好似拍緊熊尚善？

期待莎莎

你律師姐
又知道人地自己帶毒品入去

朱米米

立場衝突
但係又見

有衝突
仲坐人部車？

以為羅生一搵就搵到

黎料

三件點都要死一件掛

廢車場追到上山？

我估Danny死唔去

做大戲

大波him開呢槍 肯定無死啦

夾好左扮

最後fred都係餓底

一貫tvb式

中膊頭？

無中

洪仔都係戴眼鏡好J D

盈盈rip

成套戲散收收

你叻你叻

fred係陳三元既卧底，佢用uc code同華dee溝通

cib code

陀槍師姐2023卧底追擊

方力申 好聽

賣告白都唱成首jm9

差人靠傳聞查案

洗唔洗播咁耐....

冇廣告賣你想播咩

仲以為係大步走主題曲

Bonnie係譚育嬰？

就係想你咁ff

呢條女就正

次次都黑白一齊出現捉人

on9劇情

射中！
鐵皮

正常都射唔中條軚啦

直接滅口啦仲自己煩

陳庭佳=解決c

錢生溶左條女咪得

咁大架車你射晒都未必剎到車啦

射中架車都唔會停架啦

唔得 太揚
係人都知錢順潮做 有手尾

一早飲醉斷左片
其他全部唔清楚睇唔到

講大話講到咁柒樣
人哋會信？

黑唔殺
而家玩野
白殺番佢

曲線反實名登記

射

差人咁盤口供架咩

係咪會中哂頭

中頭？

辭職啦

人體描邊

陀姐師姐 成個套劇去到結局篇 師姐都無成長過咁濟連三元都走唔出喪夫陰霾

都係唔中

善良的槍

$3 講得岩 你諗疼適唔適合呢份工 大個正常督察 成個career都唔洗開鎗 其實鎗法無乜影響

三元客串炸麻

你試下企係個靶個面比我試試

直接寫張一千萬支票黎得啦唔駛煩

洗濕左個頭仲想走

沙嗲冇了
遲啲一齊合作撈偏

咸濕仔以為大pk係餓底
然後搞掂埋佢

大仆街真係好撚正

安眠藥喺藥房

仲sd條link比佢

頂你呢個係sd個密碼比佢囉

屌 檬sir一早咁同佢講咪無事

呢套好老喎

今日upload
唔代表張相今日影架囉

因為Bonnie單野係轉捩點
蒙Sir接受唔到佢為咗錢順潮咁叫佢俾假口供

呢個look先正

去到人公司都酒醒啦

以為大pk會跌落去

RIP沙爹

會唔會上到去沙嗲已經死咗

死八婆真係死左

大仆街死撚左

office 無實q

又係屈Diana殺咗沙爹

Final boss 忠少

邊駛坐架...你自己都係驚

11:40PM
勁歌金曲[粵]

經典廣東歌，為港人帶來無數回憶。洪嘉豪、JUDE來一次crossover，演唱<幾分鐘的約會>和<零時十分>，又勾起大家甚麼回憶？即將推出廣東EP的陳明憙，選了關淑怡的<難得有情人>翻唱，還將香港舊情懷注入MV。BOP天堂鳥演繹黎明舊作<今生不再>，也期盼全人類不再面對疫情。監製如何以一句話令他們錄音時撇除黎明腔？遺失了的好歌，可以點播重溫。本周冠軍歌泳兒<所有遺失的東西>，又怎能被樂迷錯過？

洪永城繼做變態男姑娘之後又做奸人

條o靚曲線贊大pk身材好

陳庭欣身材真係model咁正

用電腦做野有usb唔出奇
又會咁啱呀

買生果
邊個信

呢d絲巾有幾暖

RIP沙嗲

屌咁浪費,姦埋佢呀ma

唔係有自慰術既咩

再見啦沙嗲

又話識柔道

仲暖

推陳庭佳車啦

唔比

臨結局奸角又開始弱智化

usb mouse

趁熱

咁咪留晒指模囉

殺完佢都搵唔番隻usb on99

咸濕仔: 乜玩到咁大

絲巾仲要有指紋

佢on9 ga咩，咁有錢一早有相熟解決師啦，仲搵個識冇耐既洪仔

也咩嗲

大廈無cctv?有晒咁多人出入時間

呢套劇好多靚女屍體姦

擺左係個tr到
然後第日枝usb寄比陳豪

on9唔驗埋其他嘢嘅指模？

Mayan口供火上加油

Gloria regina

你老味同一team人全部都講啲對圈圈不利嘅嘢

on9

班狗作故仔嘅能力又真係好強

一睇cctv就ko la

咁個食蕉睇唔到其他人？

又話sade識巴西自衛術比個老細咁就死左

ben士

法證先鋒呢？

冇得保釋

好似冇見過宣萱殺人

咁撚衝動一定出事啦

劇情真係

疼左點用力

Bella好cute

炆槍啡死d廢老啦

阿婆咁好戲

圈圈開閪到槍咩

你痴線既
都可以勒死左先整親

洗冤錄

監獄打邊爐

唔好咁大味就得

完全難分真與假

大家自己友
冇所謂啦

咩你個餓底
你又唔係華dee

唔係唔知

衰衝動,殺左人又拎唔返usb

沙嗲死得好慘

背住都知緊張

糖妹做賓賓

糖妹

sade果陣係office度岩岩聽左隻usb無耐,點寄隻usb出去

阿藤唔拎走d野個陣

唔係聾架咩

蒙翰若

蒙汗藥

擺係out tray 秘書寄

可惜你殺咗你律師

警察又點呀
Respect婆婆

pk marco個人渣

就算唔殺,sade出賣得佢應該都唔會再出力幫佢

咁醒既個阿婆

個呀婆好cute

respect完就貪隻玉鐲

阿婆呢句已經犯左國安法

買d紙皮比你算啦

咁樣利益叫人出口供

證明每個人心入面都有個價

可以救佢地個同事唔洗坐幾廿碌,正係幫手執紙皮咁低代價

求其搵個阿婆幫佢執
跟住up乜都得啦

哦
放工即係

錢順潮咁就收咗皮？

趕完場,反派無故降智是常識吧

果條瘦人

下星一就第套啦

好奇呢d o靚

面油？

排骨仔

成堆甩皮甩骨既on9仔

抄浩南山雞

山雞選揸fit人啲對白

得個錄音邊得呀

又係呢d劇情

洪仔呢個角色真係唔話得,有情有義又肯蝕底

美祺出現了

三元咁串,係咪又想比鮑國平姦呀

即係要佢偷番枝usb啦

我諗

美祺

今次莎莎代替宣萱做御用人質

捉咗黃美琪仲唔…

正 美琪

Danny果然未死

好唔得閒

老套路了,唔係反派親手殺+跌落山坡/懸崖,又無見倒條屍

不過呢個套路台灣果D鄉土劇比較常見D

其實套嘢啲劇情好怪，錢順潮on99咁keep住隻手指做乜？ 另外間公司咁易入去㗎咩？全部人唔使嘟卡直出直入？大公司嚟喎，啲保安差成咁？個保安唔使登記唔使check職員證？

美打

個片頭又變咗

係？

錄佢音再套佢

姦左美棋，講咁多

主題曲嗰度開頭係宣萱陳豪黑面
戲中段陳豪宣萱有笑容
依家係陳三元張相變兩母女

咁耐都唔執

第2部電話都錄緊

低能，俾返佢之前copy條錄音咪得囉

救命

播段錄音
再錄咪得

播出黎用電話錄咪得

我第一次聽usb 入面既野唔可以copy。

copy唔到

係編劇低能定香港警察弱智

係wo

變節

搵人照啲對白講番出黎作隻咪得
反正洪永城都未聽過

攪咁耐莎莎都懷孕啦

今集冇得睇沙嗲

當到成頭家散晒

仲以為日日有美琪

做唔到呈堂證據

魏俊杰

根本呢套唔算陀鎗師姐

做到

無限zoom睇瞳孔反射呢

比新錄個個交出去

美琪出場

洪狗心諗呢條友痴9咗線

搜身

如果冇帶電腦點算

個古惑仔口罩都唔戴

三元追條友做咩?

條粉腸做古惑仔好似做得幾好

捉

呢啲𡃁追黎有鬼用

電單車行落斜路咪得

一個都嫌多

係咪想整死三元等下套唔洗預佢

隻usb肯定燒咗

美棋bb

usb呢

係袋度

呢套陀槍師姐玩到依家第幾集先有三個陀槍師姐角色出現

洪狗話燒咗

電單車落山點會慢過汽車

扮燒左
放錢生幾日
再拉佢

陀鎗外傳

隻手指咁重要唔係袋住係放係架車度

扮燒想捉埋洪

都係袋 扮燒

咁不如冒簽

隻手指唔會响架車度下嘛

垃hang基就唔係兄弟

點解唔可以抄個錄音檔出黎？定係我miss左d野？

到時單野肯定揚咗
然後hang基俾人拉咗

自己虛構條罪然後去chok人

屌 咁
聰明 美斯

殺警

嘩

牙Fred殺狗

danny都係隻養唔熟嘅狗

朱sir?

咁都殺個警察

呀Fred違反國安法

牙fred好黃

兒登仔朝思暮想嘅事丹尼仔幫你哋做咗了

點解咁支持反派？

卧底黎

牛丸排骨
好貼切

點睇麗全哥哥幫我拉緊線找Eric做歌比me

牛丸排骨

幾好

妖個垃圾fd

咁遠都收到音

件排骨咩事

豬隊友

成班警犬on99咁易比人發現

呢係個板底咪得

人哋追到入嚟仲打電話

呢條友中一槍應該啲骨震散晒

咁好人既幫華dee走

廚師。

終於知佢係餓底啦

阿sir做野唔洗你教

揮手就算？

索帶

佢有病
之前訪問過佢

佢之前係咪衰左風化案？
好似呃d女仔話幫佢入娛樂圈

danny未死同華dee係uc有乜關係

danny未死
唔一定關華dee事架喎

果個係蜥蝪仔

睇danny仔

呢條柒友似會死

咩道理 無死都唔係卧底嫁

希望羅子溢唔好死

tvb劇慣病，臨尾劇情暴走

專登打冇害位
中完槍有人接你入安全屋住
你話呢？

打邊個位都唔係控制到

真係

蛇咬唔認咪得

勁呀飛虎謙

Hang機會唔會暗戀華dee

射完碌落山都唔死關人鳩事
人地Q知佢入左安全屋咩
上帝視角

人地叫子溢

係囉，又唔係華dee同洪仔講殺左danny仔仲埋埋屍

danny講左佢係警 勁衰 幫過佢wo

洪狗當初係話danny殺咗gloria
佢assume wa dee好嬲好嬲應該一野打danny要害位
而家danny未死佢就肯定懷疑wa dee有古怪 專登放生佢(?)

我諗係咁掛

普通係人都鎗法好概？

想打頭就真係打中頭咩

3台打手 New God美斯

有咩解釋 屌你老母

3 嘅 4.5G 無限Plan 真係好垃圾

幫佢慳數據 仲唔多謝3

hit

pk fred

拎住槍都輸

on99 fred

danny仔武力咁低

Danny仔同喪鍾好似，得個惡字，冇乜殺傷力

咁多口水洪仔等死啦

var

喪鐘好打得

2個都呃
咪2個都射

我係hang基我一定殺羅仲謙

洪仔急速弱智化，俾枝槍人

洪狗d戲屎到

好戲過羅仲謙好多wor

除非你係...

Hang基死傻閪
俾兩條友呃

都話係拉唔住洛

我睇左啲乜野
因為發誓果陣眨左眼

咁多時間都唔開多槍

都係殺金爺好啲

係囉咁就等於講大話

幫羅仲謙有咩前途?要坐監,出番黎又要繼續做地底泥
幫洪仔,先唔講有冇得做頭馬,起碼可以做個小頭目

犯左法就要受法律制裁

就係驚先殺喎

即係其他人到場啦

又無彈？

好黃

洪狗仲要好認真咁話你都蠢唔晒救命

羅仲謙當佢兩個係自己上位升職既工具,相反洪仔真係當佢地係兄弟,比機會佢地,hang基咁撚on9唔幫洪仔

吞槍

Hang基先on9
洪狗會唔會俾把槍人哋去殺自己呀

係hang基立場真係冇理由企羅仲謙果邊

屌

cls 咩劇情？成班人係天台睇戲？三個講咁耐又有搶，個sniper等乜？

洪狗好撚賤

洪永城對眼

私刑
吹

做戲咁做,所以唔鍾意煲呢D垃圾劇,硬係一定要寫到正義果邊贏,仲要唔貼地,亳無邏輯可言

Zero

陳豪第一槍反而唔開

Tvb到

咁準

用緊狙喎大佬

圈圈終於開到槍

成班人玩咁耐先有人理HANG基

羅有避彈？

有殺手經驗

利用兄弟,垃圾羅仲謙

何雁詩哭緊？

洪狗呢套真係好型棍

咪咪姐

咁大間舖淨係賣孖條點生存？

今日結局？

根住嗰半個鐘肯定係啲無聊情節攝時間

bbq

美恩又

hang基真係全劇最慘,比羅狗出賣完,又要坐監,又冇左洪仔呢個靠山,以後出番黎都唔知點算

呢d傻仔差不多啦

幫羅仲謙賣孖條

終於有左

你d巴馬都冇煮

Benz雄唔洗再飲牛鞭湯

果然玩野

3萬人工喎

你以為係戒指？

係咪會比返咁多年做卧底既人工佢

又女人邊做呢d

j...

J Arie

J.Arie咩事

條女乜𠹌野事

50啦仲40

條女好柒

真係佢？

又夾埋marco

J.Arie

你燈撚到無晒呢啲內容

jarie好假面

穿己識

好似得得地

美琪對腳

10:45PM

勁歌金曲 懷念唐奕聰[粵]

太極樂隊成員唐奕聰(Gary Tong)於2021年3月2日因心臟病發，不幸離世，終年57歲。樂隊中擔任鍵盤手的Gary Tong，也是作曲家、編曲家、唱片監製，還擔任過演唱會音樂總監，與不少歌手皆有合作，遺下多首動人心弦的作品。Gary英年猝逝，香港樂壇痛失良才。特備悼念節目跟樂迷、觀眾一起緬懷Gary對本地流行音樂界的貢獻，致以崇高的敬意。

11:00PM

晚間新聞[粵]

報道本地、兩岸、國際重要新聞以及體育消息，讓你洞悉各地大事及體壇動向。

11:20PM

天氣報告[粵] 及 瞬間看地球[粵]

11:25PM

勁歌金曲 懷念唐奕聰[粵]

太極樂隊成員唐奕聰(Gary Tong)於2021年3月2日因心臟病發，不幸離世，終年57歲。樂隊中擔任鍵盤手的Gary Tong，也是作曲家、編曲家、唱片監製，還擔任過演唱會音樂總監，與不少歌手皆有合作，遺下多首動人心弦的作品。Gary英年猝逝，香港樂壇痛失良才。特備悼念節目跟樂迷、觀眾一起緬懷Gary對本地流行音樂界的貢獻，致以崇高的敬意。

11:40PM

勁歌金曲 懷念唐奕聰[粵]

太極樂隊成員唐奕聰(Gary Tong)於2021年3月2日因心臟病發，不幸離世，終年57歲。樂隊中擔任鍵盤手的Gary Tong，也是作曲家、編曲家、唱片監製，還擔任過演唱會音樂總監，與不少歌手皆有合作，遺下多首動人心弦的作品。Gary英年猝逝，香港樂壇痛失良才。特備悼念節目跟樂迷、觀眾一起緬懷Gary對本地流行音樂界的貢獻，致以崇高的敬意。

11:55PM

勁歌金曲 懷念唐奕聰[粵]

太極樂隊成員唐奕聰(Gary Tong)於2021年3月2日因心臟病發，不幸離世，終年57歲。樂隊中擔任鍵盤手的Gary Tong，也是作曲家、編曲家、唱片監製，還擔任過演唱會音樂總監，與不少歌手皆有合作，遺下多首動人心弦的作品。Gary英年猝逝，香港樂壇痛失良才。特備悼念節目跟樂迷、觀眾一起緬懷Gary對本地流行音樂界的貢獻，致以崇高的敬意。

勁歌終於早左

咪咪姐: 你都係番去做啦

斷食仲想食草

草都冇得食

08:30PM

逃學威龍[粵][PG]

周星星受上司委派假扮學生混入一間中學當臥底搜尋失槍。警隊同僚曹達華亦假扮工友潛伏在該校接應周星星。其間周星星因受不了中學生活，在意圖逃學的過程中遇見了好心關心他的女教師何敏…

3元好狗

呢段好陀槍

好愛回家

三元唔係仲有另一個仔叫卓卓咩

點解仔都冇埋

我係一個壞咗嘅人

睇過啲宣傳話三元以前死左個仔
但唔記得以前套陀槍有講點死

乜q搶劫罪名呀

係呀做一分鐘癲婆
佢好似之前有劇都做過癲婆

羅: 我入黎就係話你知
敏敏跟佬走左

Hang機好好仔

太單純

因為死左人先提早啫

紫紫

人間x器

木棘政人

人妖

正 高力基

kelly己完

盲俠

早早下就830

糖妹幾中肯

一早知

sdu?

BBQ大結局

海俊係度做乜春

邊度bbq咁既景

美斯勁

又bbq

Bbq

bbq end
衛蘭都黎埋

經典結局

講到咁即係拍5

傳統BBQ結果

紮花幾得意

終於有番bbq結局

麥米對腳

極危險

咪撚再拍

bbq + 出動 end

又抽水